買月票要排隊買真係弱撚智

買月票要排隊買真係弱撚智，自動增值都有啦，仲要成班on99係到現金買，都唔撚進步